a7叉電閃橙燈，叉唔到電

叉唔到電 有冇人試過？

橙燈唔係叉緊咩

係閃

試吓換電/線/供電位啦，逐樣試完都係咁，拎去報價啦